如果您收到了部分付款或沒有收到為17歲以下受撫養子女指定的所有款項，您可以在2020年報稅表中申請餘額。2021年稅收季節：龍捲風即將來臨| Michelle Singletary | 2021年2月12日|華盛頓郵報
還有一些椅子，當你坐著盯著屏幕看的時候，可以給你全身鍛鍊，比如平衡球椅。任何家庭辦公室的最佳桌椅| PopSci商務團隊| 2021年2月11日|科普
CPUC正在繼續努力收集剩餘餘額。公用事業公司欠這個州監管機構數百萬美元。問題出在哪裡？該機構無法追查欠款|Scott Morris，海灣城市新聞基金會，2021年2月10日
控制局部搜索的最佳方法是在優化和質量之間取得完美的平衡。《2021年主導本地搜索的小企業分步指南》|約瑟夫·戴森| 2021年2月10日|搜索引擎觀察
加入像火雞幹這樣的瘦肉來增加蛋白質會達到更好的營養平衡。這些是我們編輯的“去滑雪午餐”| Ula Chrobak | 2021年2月9日|戶外在線
我認為，他試圖證明平衡和對等。給警察的備忘錄：批評不是攻擊|邁克爾·托馬斯基| 2014年12月28日|每日野獸
例如，你如何平衡誠實和保護慾望？Daphne Merkin談Lena Dunham，書籍評論和自我檢查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野獸
男人和女人相互平衡，我們必須達到彼此欣賞的程度。碧昂斯宣言：虛無主義和女權主義引述|艾米·齊默爾曼| 2014年12月12日|每日野獸
我們需要在製造虛假警報和讓任何緊急醫療事件通過裂縫之間取得平衡。這種流感疫苗能殺死13人嗎|芭比拉薩·納多| 2014年12月2日|每日野獸
類似地，正是試圖平衡敵對歐洲國家的力量才導致了這場衝突《撤退中的美國》：新孤立主義為何在奧巴馬領導下爆發以及我們能做些什麼|詹姆斯·基奇克| 2014年12月1日|每日野獸報
應通過泊松練習培養穩定的輕鬆平衡感。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
當她在服從一方和對另一方的責任之間猶豫不決時，她的生活、她的愛和未來處於平衡之中。宅基地主人奧斯卡·米切奧
他將在書付印前支付三分之一的金額，餘額將在合理時間內支付。宅基地主人奧斯卡·米切奧
政府補助約佔收入的三分之二，其餘部分通過公開認購和收費籌集。肖厄爾伯明翰詞典|托馬斯·T·哈曼和沃爾特·肖厄爾
幾個小時以來，這個問題一直懸而未決，最後，即使是頑固的勒夫弗雷也開始考慮撤退。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森